香港警察 你以為你走得甩中國共產黨既手指罅咩

仲記得我一年前6月已經提過你地而家辭職仲有得返轉頭
因為你一旦被中共捉住就以後唔洗諗走呢樣野
雖然我唔知而家點
不過都估到你洗濕個頭上頭一定唔俾你辭
三萬隻狗而家已經係相當於命運共同體
中共他朝玩撚完個陣香港同你三萬隻狗都會一齊玩撚完
仲記得反送中前有狗隻同我講過做到咁上下想移民
而家你仲覺得自己移到民咩
公務員被黨員你連台灣都入唔到境呀

另外想屌埋成日問打未個啲傻鳩
你覺得真係打個陣你走得甩咩
中共一撚定攬住成個香港一齊死
而家係維尼想攬炒成個中国
玩唔到鎖港都會成粒導彈炸落香港度
Hitler由一開始到入侵波蘭用左幾多年時間
香港一年玩完呢個速度已經非常快
再問打未個啲可唔可以唔好自曝其短

佢哋唔會明
亦都唔想明

低端同低智商人口先會做狗
唔好覺得佢地睇得到個形勢

公務員納入國家公墓員
唔會少咗香港警察，
分分鐘第一批添呀

睇到狗隻洗白文佢地應該本身諗野就相當短視
以為完左自己社交就會正常返
打個比喻
而家香港同中共訓左係火車路軌上面
而美國就係對面行緊過黎既火車 佢停一次站就係後面加一次車廂

其實呢啲文有咩意思，我肯定而家香港人嘅處境仲危過班狗，然後香港人係到恐嚇佢地

黑警為左幫港共政府
玩到咁大又洗濕左個頭
根本無得返轉頭
除左藍絲廢老都無人支持
黑警甘心做港共/中共傀儡有乜計

國安法正式執行之時
支那就喺香港設個國安部
搵班大陸仔騎撚住你警察部
班死黑警即刻變二等兵

一條片回顧香港警察極醜惡片段柒事

你覺得恐嚇係因為你仲認為中共係會講道理既人
香港人處境危極有錢有能力個班仲走得甩
不如你講下三萬隻入面邊隻走到

佢地智商唔會明 咁我返大灣區咪得lo 又搞唔到我仔女

大陸對香港既換血政策係全體性
就算係政府部門, 警隊都一樣會慢慢進行換血
無論你係唔係愛國下場都係一樣

佢地唔會明

其實結局係點都係注定仆街

舊年七月仲唔走嘅真係好on9

一早講咗，班狗死唔信邪